點解媽咪面要上連登籌款

其實搵熱血公民咪得，人地有國泰民安計劃，除非佢戶口仲有勁多錢

你自己都答咗 仲問

媽咪麵失去了一切